覺得民主黨上台好大機會同支共一齊共建全球超級獨裁帝國

其實今次大選發生嘅事已經有端倪

班傻閪真係唔知個死字點寫

新時代社會主義

人類命運共同體

套用返2016班希粉同台灣覺青講法:
他將會是第一個美國的最後總統

當年仲一堆人整埋meme架
今年連圖都無張,悶0到呢

民主黨而家d手段根本係典型獨裁政權

但有位流亡人仕仲認為邊個上台都唔
影響美 共對華路線喎

Naive

我覺得如果係真天真還好

呢個真

特朗普連任，美國就真係會變法西斯國家

屌你老母民主黨上台即變獨裁共產國家

知唔知到咩叫Majority/minority rule? 而家美國共和黨Minority rule知唔知？邊個先係獨裁者呀

人哋MSM, 民主黨奧巴馬班底 仲係稱緊Hong Kong protest 有幾咁inspirational, 唔好7出國際, 比人知香港人思想咁落後, 有咁多保守偏見

又有共匪民主黨出沒

邊個
聽到有唔少都支持侵 陳光誠咁

假借進步主義嘅獨裁撚

人哋仲話緊Trump 對中共未夠強硬, 叫民主黨共匪係好無知

利申4年前共和黨支持者

收皮啦

民主黨奶共奶到出汁 睇下拜登講咩先啦

支持共匪民主黨

屌你好L無知...睇Fox news 睇上腦

左膠永遠覺得人哋係無知

我問你你真係信共匪民主黨會反共？

人哋學撚哂支共啲手段啦傻仔

利申我係前共和黨支持者, 由2016年開始只關心美國政治

侵唔代表好 但民主黨一定係奶共